今朝見到教畜post，有冇人夠我經典？

喺小學二年班嘅時候，當時英文miss喺我面前幫我改緊簿，跟住無啦啦同我講咗句：你啲字同個樣都一樣咁衰。
即係咁，如果係因為字潦，我會肯認錯同改過。但點解要串埋我樣衰？
知唔知對一個7歲嘅小朋友係造成幾大傷害？
而我當時只係一個冇膽同內向嘅毒撚，係咪人善就要被人欺？
點先可以放低依件事？（利申：接近三十歲）

利申：依家都仲係一個冇膽內向嘅樣衰毒撚

小朋友唔會架

你老師7歲就教你接受現實 幾好

你老師幾老實😂

睇黎傷得你幾深，你而家仲記得

係咪老姑婆黎